藍絲親自示範如何撕裂香港

四分五裂

點解連埋裡面啲錢一齊撕

呢個group

個利是封又幾靚喎
btw係咪當面撕先? 唔係就縮返入老母個閪度啦

犯咗國安法 分裂國家最

*罪
利申 粵拼

咁普通嘅字眼都要撕爛佢
太政治化了

撕銀紙係刑事毀壞公物

藍色嗰撻係20？
破壞紙幣犯法喎

班死藍屍KOL撕BNO都係A4印出黎
窮閪$20紙點捨得撕

佢剩係鍾意啲錢

分裂香港

行為藝術家

宜家民建聯街站排餐死都只係拎到一個口罩同一粒金幣朱古力，20蚊對佢地嚟講好珍貴

藍絲真係勢利同粗暴
雖然不滿 但永遠唔會同錢過唔去
對住個利是封 都可以咁大怒氣
仲要擺上去呃like
又小家又柒

"香港加油" 有咩問題？ 藍絲唔想加油咩？

更正：比啲骨氣，連埋啲利是錢一齊撕

呢個香港設計警察都有份用

可以講河北同武漢加油，但係一講香港加油，就係分裂蟈家

勁柒戈個設計？

係
嗰陣懶鳩型擺上套防暴裝上面其中一個就係香港

CLS 想分裂香港
62717171報國安

夠薑撕埋入面d錢先再po啦 垃圾藍絲 小小骨氣都沒 跪低同我含啦